根據警察入職要求，藍衫起薪係1萬4、白衫起薪係2萬2

政府公務員唔同職系既人工係點定？
其實最主要係睇個份工既入職要求，其次係工作難度／職系既企硬程度

以藍衫警為例，佢地入職要求係DSE五科二，係屬於「香港中學文憑考試職系」第一組
依組既職系起薪為PT3 ($14,780)，係咪好眼熟呢，依個正正係ACO既起薪
公道D講，警察要返shift、要執法，工作既難度同挑戰真係高過ACO
咁咪加多2個pt，即係$16,790頂到盡
（警察薪級表同普通公務員唔同，但廢事太複雜所以用普通公務員薪級表簡化D先)

而白衫警又點？白衫警人職要求係需要香港中學文憑考試五科第三級或同等成績(或香港高級程度會考兩科及格和香港中學會考三科良)職系，即係「香港中學文憑考試職系」第三組
依組既職系起薪為PT10 ($22,865)，點解又咁眼熟？
因為依個起薪正正係以前所謂2A3O既職系既起薪
都係個句，警察要返shift、要執法（但其實2A3O既工作難度唔會低過白衫警）
當好好人加多2個pt，即係$25,790
當你有埋大學學歷，咁再加多2個pt，頂到最最最盡係$28,725 (pt14)
pt14係唔少學位職系既起薪，所以都係好合理既人工

總括而言，警察（包括其他所有紀律部隊，老實講全部都係overpaid）人工既合理水平：
藍衫警：$16,790
白衫警：$25,790 - $28,725 (視為學歷而定）

而家既起薪係要求既1.5倍
成日話高薪養廉，但香港有icac(雖然得個名)
同埋衰d講，要貪污，人工多一萬都係會貪，比起貪污既金額，人工根本唔會cover得哂

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

咁低人工無人會做 我做看更印印腳都唔止啦

提高學歷需求實際d

警察辛苦d，但人工高aco少少，可能會少d大學生爭，但一樣大把人爭
白衫警有2萬5-2萬8更加已經係算高人工，講緊高一個pt既EO都萬幾人爭百幾個位

岩 推

太高人工搞到佢地以為自己好勁，d人又會驚
老實講犯要驚警察係正常
但正常市民係唔需要驚，亦唔需要覺得自己低佢地一等
佢地係公務員，係服務市民，係要驚因為做唔好野而比市民鬧
而唔係用個勢同人工去睇低d市民

減人工啦，同市民共渡時間

好快俾人減人工

加強icac權力，換哂偏垃圾支政

狗唔敢囂張

同埋點解減人工反而會好d
係因為依家d廢柴yijin仔貪人高人工先入去
減左人工，佢地點會做
反而有心有力但可能學歷真係未夠高(hd/asso)就會去做

更加可取既係將ia個套既人手編制放入警察度
ia點解特別多大學生爭係因為升sia好快，基本上5,6年一定得
但警察升警長係以10年15年計
可取既做法係取消高級警員職級，比pc仔5、6年就升警長
當然人工都唔係好似依家警長咁高
只係當升職機會大、流動力比較高，自然又會吸引到較高學歷既人去做

客觀講做警察係比普通文職辛苦同埋需要更多技能(警例,使用武力方法),又要入學堂軍訓
高過文職係正常
但而家PC仔26K, 督察47K人工完全係高到離撚譜
個人意見PC仔 20K, 督察35K係合理水平